{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69181&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 호텔 델루나"
    },
    "text": "原州革新都市内に位置する宿泊施設は、車で3~5分程度の距離に位置しています。 この宿は2022年9月に新築リモデリングが完工した最新施設を誇ります。 駐車場は建物の裏側にあり、約20台の車を駐車できます。 もし駐車場が満車の場合は、正門前の路地裏に駐車できるスペースもあります。 この宿の周辺には原州革新都市と原州市庁が車でそれぞれ3-7分の距離にあります。 また、南原州のナミャンジュまでは車で5分程度かかる位置にあり、単館宅地は徒歩5分程度の距離に位置しています。 客室内にはリラックスできる様々な施設が提供されています。 全客室には50インチ以上のスマートテレビがあり、ネットフリックスやムービーネットを楽しむことができます。 空気清浄機が備えられたスタイラー天井型エアコンも備えられており、最新ゲームを楽しめるノーハードPCも用意されています。 また客室はスタンダード、デラックス、デラックスツイン、プレミアム、VIPなど様々なタイプがあり、選択の幅が広いです。 客室では、ヘアアイロンと一体型ヘアドライヤーが使用でき、温熱便座付きのバスルームも備えています。 ホテルのフロントやその他の施設にはいくつかのアメニティがあります。 ホテル全体はセスコ防疫を完備しており、ロビーには様々な香水が存分に使用できる名品香水ゾーンがあります。 平日の午前7時に申し込んだお客様に限り、簡単な朝食サービスも提供されます。 ホテルの休憩室にはコーヒーマシンと一緒にTVが設けられており、快適な時間を過ごすことができます。 また、各階には電子レンジも備えられており、ホテルの入り口には熱感知手消毒器が設置されています。 しかし、ホテル内には海産物ズワイガニなどの食品の持ち込みが禁止されていますので、この点に留意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は原州革新都市内に位置しており、車で3~5分程度の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の裏側にあり、約20台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、正門前の路地裏に駐車できるスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には原州革新都市と原州市庁が車でそれぞれ3-7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南原州のナミャンジュまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "南原州のナミャンジュまでは車で5分程度かかる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には50インチ以上のスマートテレビ、空気清浄機が備えられたスタイラー天井型エアコン、最新ゲームを楽しめるノーハードPCなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "客室のタイプはスタンダード、デラックス、デラックスツイン、プレミアム、VIPなど様々なタイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室ではヘアアイロンと一体型ヘアドライヤー、温熱便座付きのバスルームなどのアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントやその他の施設にはどんなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルのフロントやその他の施設にはセスコ防疫、名品香水ゾーン、簡単な朝食サービス、休憩室にはコーヒーマシンと一緒にTV、各階には電子レンジ、ホテルの入り口には熱感知手消毒器などのアメニティがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で食品の持ち込みはできますか？",
            "answer": "ホテル内には海産物ズワイガニなどの食品の持ち込みが禁止されています。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 523
    }
}